新既一年 會有改變嗎

唔知 努力拉

有改變
覺得你係毒撚嘅人會多咗

mudamuda

唔好甘快打沉我